尾場張敬軒_垃圾紅館保安DLLM

幾經辛苦先買到尾場張敬軒買$780貴飛，點知比個PK保安全晚看守著，佢條八婆仲專登坐喺我個女旁邊封殺，又眼超超一副不可一世嘅樣，每次我個女起身佢條仆街九秒九飛去擋住又用繩攔住，仲話呢條線後面唔落得但其他人坐上面平飛果d全部衝晒出去，佢條八婆話冇喎！全晚嬲到爆⋯⋯冇晒mood睇🤬🤬⋯⋯請問各位知唔知有咩徑可以投訴條八婆🙏🏻🙏🏻

Ok